臭雞 Chicken Lam 夠直接我鐘意

有無師兄直接問幾錢Q？
定係靚仔free？

屌
唔屌

真小人好過偽君子

人哋想識有錢仔靚仔呀
連登毒撚過主啦

佢啲朋友會點睇佢

你去識下佢囉

屌
唔屌

你嗡乜周呀

你又知我無

我有嘉敏BB夠了

我諗梗係唔係佢本就真

本人

亞洲

一係借刃,一係招阿勇, 咁都要諗?

咁可能係真身呢
諗起晚晚捽碟都幾過隱

咩野app?

陌陌

My name is Dog Lau. Nice to meet you.

hi on Dog Dog

明買明賣

咁佢又唔標價既😫